一人講一個坐的士嘅仆街經歷

我先
趕時間去機場
坐左五分鐘車個的士司機話：唔好意思，我唔記得咗我要去接個，最多我唔收你錢。
之後就丢低左我哋
唔想去機場一早出聲拒載囉屌
依家明玩鳩我姐

俾著我係你

我係唔會落車

路程可能唔遠，所以坐左一半，話前面好塞車，叫我地落車行過去

行觀塘繞道出旺角
唔記得落橋
直衝大老山

車錢點計

放臭屁

佢話趕時間
你唔落你唔洗上機

唔識路又唔撚問 同佢講行邊條路快d又串柒柒

最仆街既係澳門坐既的士

澳門DC9正仆街
上次菲律賓錢當港錢找比我
我拎住幾袋野無留意,返到去先知

飛機delay搞到最後凌晨1點半先返到香港
上到的士係仆街廢老黎
一上車已經好撚惡問我地有冇散紙
如果佢身上冇500散紙找
如果無就陣間係青馬繳費處唱錢

之後佢揸揸下車恰眼訓定點
大嶼山公路果段路
佢車速一時20、30好撚慢
一時又70、80咁撚快
最尾咪俾後面d車砵鳩佢
佢一俾人砵完
佢即刻發撚曬老脾
係鳩咁狂砵返人地間車 又開窗大叫屌人老母

去到青馬大橋先仆街
屌你老母揸揸下車速越黎越慢
最後直情係青馬大橋停撚左
真係屌你老母 我即刻拍醒司機問佢有冇事
佢醒返又話無無無 繼續繼續
好撚彩果時凌晨2點機條橋唔多車
如果唔係真係撞車死鳩佢

最後好撚驚咁望住佢揸車
揸到去近屋企果個路口
佢唔知係咪唔識路 諗住直踩上橋
果住我同佢講 司機左轉喎！
佢即刻cut線左轉
同一時間有架貨van係左手邊轉緊入彎
咁我地差d撞到佢架貨van
個貨van司機即刻落車屌我地老母啦
果住個的士佬又發老脾 狂砵鳩佢
「得啦得啦行啦 屌你老母」
跟住佢一路同我講
「細佬 我同你講 我以前抗日英雄黎
一個人帶領三十幾人
殺撚左唔少日本仔
岩先唔係見你係到
我一早落車打柒左佢」

臨落車$340 佢話不如齊頭收多你$10啦細佬
最後驚撚左佢俾完$350即走
死癲佬

340去350有幾齊頭

我屌，笑左，咁都過到自己個關講出口

上到車厭近打比其他人係咁比說話我聽

今日最好笑係呢個

你重夠膽坐？ 我即刻叫佢係青馬隧道打死火燈 叫職員埋黎 行返去坐巴士啦
出機場啲車片住去 恰眼訓唔知比隔離線啲車撞埋黎既話 唔死都重傷 重要夜晚

暫時未見過
同佢地吹水多

收返50就算

銅鑼灣去薄扶林 平時經金鐘中環咁過80 幾蚊
佢兜去跑馬地黃竹坑百幾蚊
去到我話佢兜路要報警 最後佢話我鍾意比幾多就比幾多
我比80

試過係機場搭的士返去
差啲就係第一個迴旋處俾貨車車撚死
望都唔望衝出去俾人呠
個的士司機即大dup
返香港搭的士恐怖過搭飛機
另外夜晚搭親的士10有7個係合住眼揸屌哂佢地老母

一大班揸特更入黎恰震既出返去
車你之前已經開左十幾粒鐘工 重敢搏😂

搭過一程短途車最谷氣
之前開過post

垃圾的士佬
你地幾時死?
我帶我呀公覆診個咪錶唔跳
全程ee哦哦 又發脾氣嫌我呀公行路慢
祝你地撞車死
咁唔滿意下次出聲拒載我報警搭下一架
搞撚掂
臨落車大大力閂門兼屌佢老母
以前做人好聲好氣 今次第四次帶我呀公覆診
次次啲的士佬都zipzip聲 唔好撚載囉

問番佢拎收據 佢仲問我點解拎 關你撚事咩

應該同佢講不如你齊頭找番200俾我

唔算仆街，出葵涌行尖山
出完尖山行錯路上番尖山出沙田
最後兜多轉尖山番去

車都無撚上 玩鳩我地
幾個同事截的士
架的士埋一埋黎之後再高速駛走
我同事即刻屌鳩dc9老母

去醫院兜多左半粒鐘路
同我講唔識路 要教撚埋佢行
屌你老母 d的士佬 真係好撚賤格

呢個都好笑

冇坐到但覺得啲的士狗好仆街 中學嗰陣趕時間就快遲到 但個的士佬見係著住校服就拒載 見到我哋跑過去即刻放暫停載客個牌 屌那聲

十個有九個的士佬都係咁
之前我又係同婆婆去睇醫生
老人家行慢兩步又係ee哦哦黑哂面咁
講野又呼呼喝喝

返個程就遇到個好好嘅的士司機
佢話而家好多的士佬唔鍾意載老人家
嫌佢地慢阻住搵食
所以見到老人好多都唔會停

好彩我次次都我自己去截的士先
呀公跟後面
一係就call的

當佢16歲已經係抗日英雄
1945年打完
新機場98年開
98-45+16=69

即係計到盡佢都成70歲
年紀咁大仲要半夜三更揸搵食車長途

巴打你第二日有冇還神

試過喺機場坐的士返去
多口問司機可唔可以過紅隧
點知佢又砌啲咩乘客需知 司機需知
話淨係可以過西隧
結果俾人收多咗百幾蚊

的士佬十一點幾多車時間係吐露港開到百五 驚到必屎

比預期中貴，最後跳左車
之後比人起埋底

揸得快唔係好仆街姐

機場凌晨3點出返市區返屋企
個的士佬一路揸一路風琴腳chok下chok 下 行又行唔正條線 係咁過界 嚇撚到我成程睇住佢揸 唔撚敢合埋眼

半夜同老豆睇完波飲完酒坐的士返屋企
大概25蚊返到屋企企係半夜係冇車返屋企
一上車已經EE哦哦
咁近就行返屋企啦有氣有力
又不停Late Break 大腳油扯爆轉提速
之後一腳Break踩返慢架車

半程車嘅時候我老豆一腳撐落司機位個背隻
再講返句唔好意思呀太Chok我驚呀
個的士佬就乖乖地揸埋下半程

試過好多次飲醉酒搭的士又比的士佬Chok鳩我
又EE哦哦（屌又車醉貓）
之後扮打電話比人
我：條撚樣再Chok就嘔係佢架車屌你老母
我就得一舊水剛剛好夠比錢
嘔撚完一蚊都唔撚比睇佢吹得我撚撚漲

之後就乖乖地揸埋落去

係旁邊見到，非當事人

架的士停左係上落客位，有個女人係前方有示意咁行去的士到
去到車門，隻手已經掂到門把
架車開走左

果日男朋友生日，我打扮靚靚打算去男朋友屋企，落車既時候，唔小心差錯腳仆街整到全身污漬。最後比男朋友笑成晚，到宜家都不時抽我水。

我唸我應該貼題掛

呢個真 之前行返屋企個陣見到兩個老人家截極都截唔到車 而啲仆街的士係擺到明直行直過唔停低 最後要我幫手截俾佢地先有車肯停

另外試過夜晚11-12點九龍城入寶琳 行到隧道個陣個司機個頭係咁搖 對眼就合埋咁 嚇到我瀨屎

細個同呀媽去牙科保健，平排隔離有另一計的士係到一齊等紅綠燈，一轉燈兩架起步都好撚快，跟住個的士司機直頭將個頭另轉90度望撚住第部的士黎渣 ，無望過前面，直到下個燈位快過隔離架的士一秒到，佢就笑住講：啱啱好

旺角去馬鞍山
瞓左
瞓醒去左將軍澳
我問佢做乜鳩
佢話唔識路
我落車
佢叫我俾一半車錢
我屌柒佢
轉左第二架的士

左腳整親骨裂 跛撚左幾個月
每次都要的士出入
有次出去覆診 一上的士 腳都未縮
個司機就拿拿聲幫我自動關門
夾到我隻左腳
我哥在場 即刻小佢
dllm 個司機話鳩我扮傷
仆你個街 拎撚住兩支拐杖 特登落樓扮比你睇?

趕時間去蝴蝶灣bbq

之後個的士司機車咗我去㗎啡灣 好心唔識路就唔好車

有日考試遲咗起身 准考證又漏咗喺給朋友屋企

嗱嗱林喺屋企截的士去朋友屋企拎准考證
去到屋苑停車場 叫的士佬等我一陣
同佢講要上樓拎嘢 轉頭會落返嚟 再去500米遠嘅學校
佢叫我比咗錢先 驚我走數
我就比咗幾十蚊佢 然後就狗衝上樓拎准考證
返到落嚟見到個的士佬著返旗 出𡁵停車場
我即刻截住佢 叫佢車我去學校
佢重新起過我錶 又收多我廿蚊

到你要飛就唔係咁講

之前婆婆腳痛行唔到耐所以坐輪椅 call咗架可以直接推架輪椅上去嘅大的士
一見到架輪椅就ee哦哦話唔知有輪椅又唔早講乜乜乜 我媽即刻話得4條友 冇輪椅洗特登call你架大的士咩
之後個DC9推我婆婆上車一嘢撞佢對腳落架車到 痛到佢標眼水 我媽即刻屌鳩佢
啲DC9唔想做就咪撚接啦好心

試過畀耶撚的士司機屌9我食煙， 之後又叫我信教
又試過有個的士司機同我呻話個仔同條女同居都唔肯結婚

死dc9想衝紅燈咁濟 不停將架車少少少少咁‘吞’前 比隔離個巴士佬指住黎屌 個dc9就口upup屌返人 懷疑佢有精神病 下個街口就即刻叫佢放我落車

唯一一次搭就中撚左伏
找錢又找少 目的地未到就叫人落車

中學年代水運會，sogo去維園泳池，過左西隧，仲好意思話收我單程隧道費，我屌到佢七彩，佢話一定要照錶收，否則全部人唔比落車
最後門口訓導見到我哋好耐唔落車，以為我哋無錢比，過嚟了解，之後屌到個的士佬一面屁，比左起錶15蚊就算

試過有次十一二點上的士返屋企，開緊中途司機同我講：「姐姐仔你個樣好似我老婆後生嗰時個樣。」佢個樣幾友善所以我都一笑置之，點知臨落車佢話：「不過我老婆都死左二十幾年...」個心離一離

中學個時試過係馬鞍山搭的士返沙田，去到差唔多恆安發現自己無拎銀包，得返身上面個幾十蚊，叫佢轉頭返馬鞍山，個的士狗屌鳩我話自己等客好耐，又問係咪其他的士狗叫我黎玩嘢拎佢個頭位 之後車我返去夾硬收鳩我四十蚊 個時仲係學生妹，唔夠膽出聲

個標幾錢先

記得9月1日開學日
由旺角坐返土瓜灣諗住拎返啲嘢個震
個的士司機明明聽到電台話
天光道塞車
佢仲可以一枝箭衝去天光道
去到土瓜灣話唔識路
就求其係個路口放低咗我

反而當年我仲係一個audit仔
凌晨三點坐的士返屋企
同嗰的士佬吹水
舒緩下壓力
開解埋我
仲畀到我啟發

幾個月之後搵到份人工多二萬銀嘅工
而且唔洗OT

我到而家都好感激個的士佬

廿幾蚊

有次OT完銅鑼灣返元朗
同佢講行紅隧之後全程玩安全駕駛
上公路開60畀巴士爬頭都夠膽死
畀人砵佢又會口upup屌返人轉頭
已經分唔到係個的士阿伯唔撚識揸車定玩緊我

lm

一上車俾說話我聽

大約係話支旗係衰旗

兜完路話自己眼瞓所以行錯路
仆你個街

凌晨係山卡啦出返市區
Call 85折的講好晒價
點知估的士佬黎到坐地起價
：拿 你咁遠出市區我做唔到折比你
：入到黎先話冇折 咁我洗鬼call你
之後嘈左一輪話唔搭 條仆街先比9折
如果唔係半夜三更係山卡啦 真係唔撚會上佢車
屌你老母的士佬

趕返工
已經有少少遲
我叫佢快
之後兜左好耐
我發覺條路有d 怪
問佢點解咁耐 好似唔係哩度喎
跟撚住扮撚哂嘢話你要快呀嘛
之後跳到$4x錶
我開始好撚燥話我哩條線搭撚左4年
10分鐘$30
你兜撚左我4個字仲要跳撚到$5x
最後仲要唔撚到我要去ge 地方
叫我自己行入去
最後個錶跳到$60 我掉撚左$30比佢
佢仲要話算啦收你$30 啦
屌你老母dc9 當我碌柒

個次要交野 時間好撚趕
跟住我就選擇銅鑼灣搭的士去灣仔
仆佢個臭街佢兜過去金鐘
仲屌鳩我話我唔講清楚
我明明一講撚左個街名出嚟啦
收左60定80蚊

找少左十蚊，同一個司機，第二次我記撚住佢，佢話計錯數。一日呃五十，一個月都多1500

放工攰得滯訓著咗 個的士佬一到就叫醒我俾錢
車程120蚊 燈無開我又啱啱訓醒 係銀包抽咗兩張紙幣俾佢 以為一張係100 另一張就20
聽到佢一句多謝晒咁我就落車 翻到去見到銀包一張500蚊無咗先知原來俾條仆街趁我懵呃鳩我唔找錢 從此勁撚憎啲仆街的士佬

嗰時仲要係個窮學生翻一日part time先得500蚊都無嘅錢 屌

香港: 落左的士發現漏低左手機 即刻去個電話亭打自己手機號碼 第一次冇人聽 第二次已經熄左機 全部係一分鐘內既事

大陸: 上左架黑的 落車佢開我$300 最後還價俾左$100 回程架正常的士收我$50

100kmph入彎

試過搭短途 40蚊左右
我身上得100蚊紙 俾個司機屌鳩我冇散紙 恐嚇咁嘅語氣叫我拎哂啲散銀俾佢
佢泊車泊得衰 塞住咗個路口 俾駛出嚟嘅車呠鳩佢
佢即刻拉低窗屌對面老母 講講吓賴係我要佢泊喺路口（我冇要求過）
痴撚線

未坐
同屋企人去完旅行返黎諗住搭的士
去到的士站
我地有3個喼
同埋我其餘果2位屋企人係女人
已經有hand carry,再加幾袋手信拎住佐
隻dc9見到我地咁隔成十幾秒先肯落車
我地3個一見到佢已經講哂唔該師傅
點知佢第一句開聲就勁惡同冇禮貌
「喂你後生仔唔係唔搬阿嘛，企係度托阿」
我自己不嬲都會搬上去既
但果次真係拎住幾袋野先搬唔到
同埋其他人都拎住野
我屋企人一聽到即刻火滾
同隻dc9講：得，我地坐下架
仲影埋個車牌
我唔知佢最後有冇投訴啦
不過我想講就係
同你班dc9唔該前唔該後真係唔會識比面
真係抵你地比人鬧做狗

深夜機場返屋企，收多我廿蚊唔敢出聲

個司機全程車目無表情開到百幾cut黎cut去，目測30幾歲勁大隻有紋身，身型似張繼聰但起碼米八高，落車單手稱起我個29寸gip仲提我落車小心隔離有車

有次我飲醉酒 去到東隧果時覺得個司機兜我路 再睇睇個咪錶貴過我平時路程 我一個反手拉開車門即刻跳車走
識我既唔好起我底

如果你係女人就要小心

試過夜晚10點放工金鐘入大埔，起的士站問左幾架都唔肯入，有架仆街到叫我去隔離搭307 好啦終於搵到架肯入，點知話唔識路要我帶路。去到吐露港落高速係咁催9我問我邊條線（利申 真係唔知），又屌9我d車好快好難cut線。我要去廣福道個邊，結果佢車撚左我入教院個邊

好慶幸搭咁多嚟都未遇過仆街的士佬

有次朋友入院。
我收工時候要由灣仔趕去瑪嘉烈。
一上的士 , 個的士佬話「屌 , 又過海。」

我記得好似八十幾蚊車錢。
俾一百蚊葡紙的士佬找。
佢話「不如當請我飲杯咖啡。」

十幾年前讀中二定中三
學校水運會完同幾個同學搭的士去市中心
應該跳幾下標
上咗車個司機係咁同人講話車成班人又收咁少錢
於是我就慢慢咁講個佢名出嚟，話等我記住佢遲啲有用
之後成程佢一句聲都無出過

臨落車前一刻有road block
Check 全車身份証搞左十分鐘
架車就原地跳左10蚊

之後我同佢嘈 話佢唔停錶
佢話一定照錶收
即刻係窗口叫呀sir

呀sir 都唔識拆

最後一人讓一步比左5蚊算

坐親都好好
成日同的士佬吹水
最正個次個司機
係退休既律師樓文員
叫我信教
吹水吹到中左快相
仲問我係唔係中左

On9
之前病左諗住快快趣搭架的士由藍田搭去將軍澳
死人的士佬襯我病到暈陀陀喺到dou路
最尾收左我成舊水
藍田去將軍澳$100
樂富去先將軍澳 $90
的士狗冚家產啦

一係過海，一係差館

佢係市區的士，所以唔可以去由屯門碼頭去屯門市中心呢啲鄉下地方。

成日坐去一個地方 次次都唔洗跳標
因為連燈口都少
佢老母有次搭左五十幾蚊
佢一定係做左手腳

係氹仔碼頭上車去金沙城中心開我150

我想問係咪無論幾大件行李都係5蚊件？
我機場上車
有3大gip 1背狼 佢收我40蚊行李費

果時啱啱轉24蚊起錶 以為係行李都加左價
反正claim 公司錢
就照比

話說中學果時PE 堂去碌玲, 咁計過數搭的士最抵
所以上堂時大家就分組一齊去截的士
咁我地果個的士佬就兜左去D 點塞車都唔會諗到兜入去既小路度(恰我地學生)
最後佢良心發現(其實係知道左我地原來係有一堆人坐的士去緊同一個地方), 叫我地問下其他同學收幾錢, 同學答$4X, 我地就答個的士佬$3X

搭的士去粉嶺 差唔多到粉嶺個出口位前上左前一個位去華明方向 係華明兜左好大個圈都唔係出粉嶺而係上返一個迴旋處 個迴旋處有九龍 大埔 同粉嶺三個方向條友駛左向大埔方向又落返條公路 一路走走到公路最近加油站問個度啲人點上返粉嶺方向 要駛到出大埔康樂圈先可以掉頭過隔離去返粉嶺方向 終於去到粉嶺 而成個過程佢可以諗住唔講野咁 我見到佢駛返落大埔方向我問佢 你兜我去邊？佢先窒下窒咁話咩兜錯左 跟住未到加油站之前佢自言自語講點樣可以出返去呢我係後面答我都唔知你想兜我去邊

落車俾張一百蚊紙佢找，佢數數下d廿蚊紙訓著左
眼訓就唔好揸車啦，害死人架

搭廿幾蚊車俾一百蚊都話我太大張冇錢找
大佬搭巴士咩要帶散紙？

俾我一定成程車屌撚到佢化

唔係坐的士 但以前經常都要5點幾起身返工 然後每次落親樓係條大街到等綠燈過馬路嘅時候都總有垃圾的士狗衝燈 我真係呆撚曬 望住個綠燈我已經行左幾步出馬路 架垃圾的士狗居然重可以踩油加速衝燈囉 嚇到我即刻快步走返轉頭 重要唔只一次遇到呢類事喎 由果陣開始我就對的士狗留低左個好差嘅印象

好彩喺香港暫時都未遇過仆街dc9

但之前去韓國 凌晨搭的士
去到目的地之前個街口咁岩有班人截車
個dc9問我同個fd(2個女)可唔可以自己行過去
當時又唔知點解會同佢講ok
同埋個錶打98xx
佢收左張一萬然後唔撚找
行少段路但又收足我錢

試過夜晚10點幾係威尼斯人酒店去銀河開300

係屯門上部綠的去上水
一上車就問識唔識去
佢係咁話識
仆街
我坐坐下訓著咗
醒返見到架車去緊大埔
我仲見到個個錶已經200幾蚊
路又唔識又兜路

平時朝早未到繁忙時間屋企樓下勁多車等載客
中學雞時期有次就遲到
準備上車掂到手柄之際 條dc9原本unun腳睇緊報紙一見到我著校服即刻踩油走
成個人爭D收唔切制比佢拉埋出去

仲有成日喺車食煙D仆街呀
自己生Cancer咪算 整到架車臭撚到
依家寧願比多少少搭Uber算 司機又好態度又唔洗食二手煙

死乞衣
85咪又係平廿幾三十蚊
唔死都無用

最仆街係未試過坐《大波女司機》，屌佢老味！

即刻屌佢 我朋友入左院 你再嘈多句我就打撚到你入埋瑪嘉烈陪佢丫嗱

反而想講次人間有愛既經歷，話說果時報左個考察團去
咁就要朝早係九龍塘集合 再上旅遊巴去深圳灣口岸入境
點知好死唔死果日唔知醒遲到，就係岩岩遲左5分鐘架旅遊巴開走左
咁由於學生哥輸到燶搭的士既錢都無，就膽粗粗截的士同個司機講可唔可以留低電話 聽朝帶番錢俾番佢
係我最無助既時侯估唔到個司機又肯，沿途仲問我過左口岸識唔識搭車 有冇唱定散銀 教埋如果搵唔番班同學點轉車
仲記得佢開行油幫我追番其他同學，果刻真係感動到想喊 ，到左而家都好多謝呢個的士會伯

最後去到口岸追得切架旅遊巴 叫左個呀sir幫我出住先
呢次教訓令我出親去都預早好勁多

有次帶住隻狗係彭福call的士返沙田，目的地綠的唔入得。
Call車講明要紅的，等左10分鐘有架綠的駛埋嚟問係咪call咗車返沙田，我話「係但我call紅的架喎，嗰個位綠的唔俾入。」
條的士佬話「得啦，講咁多」
因為彭福無車又抱住隻狗唯有焗上，全程車係咁chok又兜路，已經算9數，無車唯有忍。
就落車準備俾錢我跟綠的錶俾錢，佢話「唔得，你call紅的，梗係收返紅的錶錢！仲要收返你狗錢$6」
我話「你架車綠色，邊度係紅色？狗錢唔係$5咩？」
佢話「總之收紅的錶啦，唔係我邊有人接你支旗呀？狗錢加咗價呀！」
最後，得我一個女人仔又抱住隻狗，屈服咗。
我平時搭紅的加埋狗錢先四十幾，但佢收左我$50，仲要我坐個架係綠的

聽過個司機講佢個戇鳩行家，淩震三點，掛撚住篤接客嗰啲手機，篤撚到係吐露港一線入四線，四線出一線，再入返四線

垃圾的士狗

個時趕撚住番工，因為個巴士站離我屋企好遠行過去都要15分鐘
就諗搭的士算啦屌
點知條的士狗兜鳩我路，最後唔單止遲撚咗到，又要比多廿幾蚊
最仆街係條的士狗找撚曬碎銀（30幾蚊）比我

仲有一次出中環條的士狗死都唔行紅隧，最後百幾蚊車錢變咗200蚊

屌香港啲的士狗無一個係無辜㗎

之前老婆佗b果時作動, 咁啱我架車壞左咁無辦法啦要call的士去. 五分鐘架車到左我就小心扶老婆落樓啦, 屌佢老母架的士車左前面另一個客走撚左. 果日仲要鬼咁大雨, 老婆陣痛又好辛苦咁, 咁諗住直接call白車啦. 咁啱有架空的黎到, 我就截左然後扶老婆上的士. 點知個仆街司機見到我老婆穿晒羊水果啲竟然話 屌咁污糟我唔車喇 就咁閂埋車門就開車拒載, 佢架車門夾住左我老婆件衫, 拖住佢喺地下拖左十幾廿米, 然後不顧而去... 我上得樓call白車黎, 我老婆已經頂唔到, 去到醫院證實一屍兩命...

個陣老婆大肚，有次由太古城上車返屋低
個仆街的士佬可能嫌近，同埋個日賭馬
成程車chok chok下（好明顯突登），再同佢班行家呻等好耐、馬仔又唔生性bla bla
個下我突然著晒，大大聲屌9佢老母，再爆9佢，咁撚鐘意賭唔撚好揸的士，你賭馬輸唔起出聲，你輸幾多你打返上錶，我俾。

你都係一隻好雞嚟既

凌晨油蔴地入九龍塘兜路兜到仆街

屌鳩佢兜路佢屌鳩番我話咪佢揸幾多年車乜乜柒柒
我叫佢跟我指示行

佢一時又話有車頂住轉唔到
一時又話過咗轉唔切

最後我落車話報警佢先肯收皮

利申：
廣華醫院嗰頭上車 佢行到旺角轉上加多利山
到界限佢再轉番入太子
再調頭行界限轉聯合道入樂富先肯番九龍塘

埋單差唔多成舊水

試過有次搭的士，咁我有件大野，都論論儘儘咁
搭車都好地地無咩野
到目的地個陣，車程就14X，我就比500找錢就找35x，條仆街冚家剷夠膽死找25x 仲要接接埋埋咁比我駁我唔睇找幾多 我見佢無係我面前數錢又接埋晒，我就 係佢面前灘返開話你找錯錢，佢開頭死撐話無... 我話：ok, 報警等警賊搞掂
唔好煩 最後佢怕煩嘔返100 出黎
仲係到爆粗 話咩找錯錢姐唔係啲咩大問題唔洗報警嘅，我屌返佢轉頭 又唔見你找多比我 係要找小比我 盲嘅就咪揸車啦 盲撚
各位巴打以後啲的士佬找錢無數比你或者接接埋埋咁比你就係佢面前數返次比佢睇 啱數先好落車

的士臭嘅，死老鼠味，以為自己要焗死
個咪標幾秒跳一下嘅
個的士狗瞓教嘅
行錯路

以上都係同一架車
我差d想好似達狗咁做的士判官

又唔算好仆街
凌晨中大去機場 call85
286蚊夠膽收260
即場叫佢開cal機計清楚
計到243蚊夠膽叫我畀250
扮下死狗`話學生好窮算

依家我對住佢地唔會大炒大鬧
反而同佢慢慢嚟
盡量同佢講數，講唔掂就報警，一係同佢鬥無賴

千祈唔好同佢嘈，唔好郁佢啲嘢
好多時急果個係司機
你同佢慢慢嚟，見佢激到就嚟彈起又唔敢郁我果樣好撚正

澳門啲的士又係狗
$40蚊車程夠膽叫我行過去，話自己排咗好耐隊
仲要發我老皮
我慢慢同佢講數，但佢愈講愈激動
咁我就落車啦都傾唔掂
之後同後面等緊個客講個司機拒載兼恐嚇
結果無人敢上佢車
仲俾啲保安出嚟趕走咗
見佢怒視我又吹我唔脹個樣真係心都涼

住得好入所以上車前都會問定DC9 去唔去，然後先上車
上車前明明話肯去，過左一條街又話唔撚得，結果迫我同屋企人落車，夾硬屈起標費，仆街啦食屎狗，祝你過唔撚到雞年

係隔離咋喎

唔行過去個個坐輪椅？

OT完凌晨打的返屋企
搭到中途眼尾睄到近我個窗邊有野郁
望一望係隻曱甴 而且係係車入面

你個訓導好霸氣？

咁窮都搭的士又係戇尻嘅

機場去銅鑼灣 個陣太眼訓 冇留意佢點行
平時搭開300左右 佢嗰次收我480
攰到仆街唔想嘈 銀包又得返350左右
佢夠膽同我講車你去撳錢
我講唔洗 你車我去差館 叫啊sir俾你
我show埋個銀包俾佢睇
佢重夠膽叫我去7仔eps/信用卡 買包煙俾佢
最後我冇理佢 俾咗350 快手落咗車
係我最後一次搭的士 依家轉搭uber

有日收工夜晚12點
係海港城截的落旺角
係先達對面落

條仆街劈上紅磡繞道都算
諗住佢衛理道落番去啦
點知劈埋公主道先轉落去
個標跳到6-70
平時頂盡四叉野
車頭同事科水果陣我屌9佢先收40

有一次凌晨係中環搭的士出九龍
一上的士個司機問行紅隧定西隧
我答紅隧。

之後差唔多去到紅隧
佢同我講過紅隧但要收返我西隧個價

我當然唔肯啦，佢都唔讓步
之後我就扯曬旗咁屌柒佢叫佢即刻停低俾我落車
不過我無俾到車錢就落車 佢都無要我俾車錢

東邊街上半山恰眼訓
隊到前面架車
仲要果陣交間 想搵第架都唔得

上面個d個個都好痴線
我都係試過比100蚊紙都比司機屌到反皮
話咩岩岩開工就唱晒佢d 20蚊紙
話撚左唔想找都要繼續比 但我真係得100蚊紙

秋生

我都係三點機場出來 屌佢老母條友係高速公路眼訓合全眼自炒埋個膊度差d反
時後重好意思叫我可憐佢俾多4舊佢整

落車驚魂未定on99 俾左

有次塔車返學
咁有兩條路去
一條就係學校對面落 之後行過去
而且一條直路 無燈位
一條係學校對出落
不過幾多燈位
我上車話行直路 學校對面落唔該
之後佢行左第二條路
我問你做乜轉彎 我話行直路
佢話得啦 一樣架
之後貴左10蚊 加搭耐左
我話咁都叫一樣呀？
佢話 係門口落仲好啦
我話 好呀 我俾少10蚊你仲好
之後佢屌鳩我 我又趕時間
我俾少左10蚊之後就勁大力山門跑番學
佢都無我乎

飲大左 搭的士返將軍澳 過左10分鐘返到屋企先發現漏左個銀包係的士
Call的士9同我講就去到天水圍
要俾多5舊水先肯返黎 仲要得返證件同卡片套 銀包同錢冇曬

行左一半突然話唔過海，車左我去過海的士站
錢照收

夜晚金沙城翻永利開100
嗰陣冇人等的士
澳門的士狗正仆街

正路應該點行? 唔太熟油尖旺

暫時未有
最犀利有次個目測五十中嘅呀叔同我討論港獨

兩三個月前沙田出尖咀
咪錶123.x定124.x唔記得，計埋隧道費八蚊應該131-132.x
冚家產DC9....我比一百四佢，佢竟然話：今次計平你，唔找喇
我呆撚左，仲一度懷疑自己數學係咪咁差

正

係彭福叫佢行前面兜巴士站個迴旋處出去，點撚知佢懶醒唔撚聽話前面仲慢，抽頭去後面兜去馬場天幕個邊，屌拿聲慢左幾撚多，放工時間，連遲開車架巴士都快過我 屌佢老母仲閪口閪面

灣仔搭去筲箕灣
正常係灣仔入告士打道上東廊
條友話塞車行前d上東廊
卒之去到北角都未上東廊
又話咩呢到去筲箕灣好快
結果全程冇撚上過東廊

有有告的士狗？

兜路
平時搭開未試過超五十蚊 佢嗰程要八十蚊
覺得唔對路問佢 仲話我佢揸車洗咩人教
仆佢個臭街

的士狗係咪戇鳩， 明知醉都chok鳩你， 唔驚你嘔？ 靠清潔費會好賺d? 唔明 的士狗點諗

一開頭上車話要去佐敦
一路同緊個司機吹水
咁就講開高鐵翻大陸單野
最後個司機車左我去旺角火車站

唔知好嬲定好笑

仲俾錢
咩都唔好講落車就行啦

call的士
一上車不停俾說話你聽仲係咁chock
嫌少就咪鬼接啦
call的士講到明要去邊 收幾多都仲夠膽死收多錢

唔記得車牌搵唔返條仆街 我諗住自己執行正義 我有去啲的士狗聚腳既大牌檔摷佢 同埋夜晚喺街度周圍遊下睇下有無啲仆街的士佬

全部的士佬都係抵死既 (好人果啲除外 我都放過左幾個)

佢一講完句屌。
我係告士打道轉入金灣條街話落車。
跟住同佢講「依家叫你免費車我咩仆街」

黑警兼職做的士狗
啊sir揸車唔洗你教

每日都要搭30蚊的士，實際路程短因為多燈位的，所以每次都用10-15分鐘

次次啲司機都黑面

其實係咪搭的士要預無乜燈位，無塞車，落車地點又多人截車

上年年廿六，係美孚新邨截左架的士，上車前問司機去唔去新世紀（因為近新年個邊會塞車驚佢唔接），佢話好，叫我上車，上車冇耐唔對路，佢兜撚左我上去荔景半山，跟住我話「司機，我去旺角新世紀喎 」，個司機話佢聽錯，但佢唔出旺角喎，趕住落更喎，我話下，咁我點呀？佢係咁話唔好意思，我車你去前少少，個度有的士站，最多唔收你錢

個陣我一個人抱住個未夠一歲既仔，仲有架bb車，我個刻真係唔想落車，大佬個位置我從來冇黎過，同埋最驚阿仔會涷親，但又怕報警盞搞到自己，最後都係死死氣落車，過馬路去對面的士站再等的士，之後係的士站等多兩架先肯車我去新世紀，上左的士後忍唔住喊住同個司機呻，個司機都俾我嚇親

從此做左uber vip

電話唔記得拎
出3000蚊拎番都唔比
部iphone6拎出去賣得幾錢
拎我3000又做件好事都唔得
抵你揸一世的士

我嗰個喺泰國
當時去緊個商場應該仲有幾分鐘車程倒
但因為大塞車，個司機好似唔耐煩咁
一開始同我地講行去只要3,4分鐘
跟住我地冇理到
然後佢熄左個收音機熄埋冷氣
最後“蚊“埋車匙
當時feel倒佢係趕我地走
但好明顯雖然眼見倒商場，其實行去都要十幾分鐘
我地繼續冇理個司機嘅時候
個司機開始打個軚，踢車門
跟住我同屋企人就俾錢落左車，佢急急腳揸車調頭走左
一落車，就冇塞車。。
另一班親戚因為冇落車幾分鐘就到
我地就行左15，20分鐘

一路未搭過黑的。個次趕時間去入境處更新護照 唔識路搭的士， 成個車程37.5 ，我比50佢竟然找4蚊。X佢老X。自此以後搭的士不了 uber 有生意係有原因的。

半年前

我公公係屋企好頭暈唔舒服(因為佢長期低血壓定唔知點,好易頭暈同真係暈底)
咁我住得近,就過去陪佢落醫院check check

咁佢住愛民, 諗住上的士去廣華醫院
一上的土,同個的土佬講去廣華急症室
行到一半,佢話而家旺角會好塞 問我地行唔行油麻地碧街果邊去 佢話會快D

正路呢,果個時間就唔塞既, 但佢渣開的土,咪信佢
點知,條撚樣同你係到轉圓, 入完碧街,夠贍死出埋彌敦道,打算一路直行

我己經問佢,頭先轉入去咪係廣華?
屌你佢夠仲敢講果邊塞車 (明明順到仆街)

最後條撚樣係到轉圓, 將30幾蚊車程轉到去50幾蚊

落車俾60蚊佢 佢仲要直接袋埋冇諗住找錢
唔係呀公唔舒服, 一定屌佢老母攪大佢

都講明要睇急症,都可以咁樣玩野
真係好撚野 垃圾的土狗

啱呀 應該咁做啦

試過凌晨屯門公路返屋企

凌晨好鬼多工程車封一條線整路

個的士佬開頭都好地地 見佢隻眼得一條線

但都識cut 線轉灣

去到最尾落屯門大斜路 前面有架工程車整路

佢無意識cut 線同收慢

即刻拍醒佢 佢即刻扭呔

嚇到標尿 差d撞

之後佢係咁拍自己塊面 再打電話屌

電話到講都話自己踩24唔得啦 差d撞

試過一次夜收工加上落雨既時候搭 大約50$車程 個司機收完錢 我走緊既時候 條仆街較低車窗屌我話 屌你老母咁近就咪撚搭的士 搭得果50$學人搭的士 正窮撚 之後開車走 我聽完嬲到想追去抄低佢車牌 但落大雨睇唔到 經過果次之後我搭親的士第一時間影作車牌同佢個樣

有個客係機場搭黑的過黎上環 收人$1900 搞到個客喊 佢冇抄低車牌幫佢唔到 正仆街黎

搭24蚊的士比100蚊 的士佬唔肯找 話無散紙 叫我問管理處唱

有次向鑽石山去彩虹，拎住勁多野唔想行去地鐵站，搭左百幾蚊

DC9 犯眾憎係有原因的

咁你有比錢？

200won 1.4港紙

的確同行係有個老人家

特登找少幾廿蚊
卷埋錢比你 再加油走

有次未訓醒，講錯咗要去上車個條街，跟著條仆街兜咗個圈返完地

四年前搭的士過海，一上車已經見軚盤旁邊成六七部電話，唉算明大家搵食艱難。

但隻DC9竟然可以 30%時間望公路，70%時間望住堆電話，個口就不停接單分單，唔知以為你係國防部司令，叫緊幾十架F16空襲港九新界，屌你老母

好啦終於出事，無啦啦唔打燈咁漂左去隔離線，叫住都唔扭返軚，俾架私家車撞到屁股，見對面個司機係後生女人，好慌張咁走左出黎。

個司機即刻拎轉頭同我講：「喂阿哥夾夾口供，話架私家車睇唔到我地轉線，追我地尾，我唔收你錢。」

我就向佢友善咁微笑一下，佢就滿懷信心咁衝落車，一邊報警一邊屌柒個女司機唔識揸車。

好啦差佬黎左， 兩邊問咩事，跟住問我見唔見到發生咩事，我就當住隻DC9面講隻佢掛住望電話唔打燈Cut線，完全係隻DC9疏忽。

睇住隻DC9表情由滿懷自信，到突然O嘴，再到窮兇極惡咁既樣，真係好令人治癒。

果個女司機呢，我就安撫佢唔駛驚，見佢幾靚女，順手幫佢影相、教佢拎隻DC9資料Claim保險、幫佢揸埋架車去車房整，咁梗係有佢拎埋電話啦。

兩年後，佢做左我老婆

搭定坐呀？

有一次搭綠的
佢嫌我搭短途 其實都跳左兩次標
但佢揸到頭搖又尾擺
又比說話我聽

跟住有一次係機場返屋企
因為搵唔到佢係邊
搞左一大輪先上到車
全程車比佢係咁鬧我

仲有一次唔係仆街 但有啲恐怖
個陣大約凌晨三點幾同朋友係旺角搭去觀塘
一上車就見到有個就快漏氣既紅色氣球係到飄飄下
成程車我同我朋友都無講野
個司機又無出過聲 個樣好似撞邪咁
好彩最後咩事都無 應該係自己嚇自己

有冇巴打搭過“優質的士司機”嘅車 張的士證係綠色，寫住“優質的士司機證”，真係好好態度，嗰次搭，個司機又笑住口面又早晨又盛，又話冷氣夠唔夠凍，落車嗰陣找足錢，仲祝我有個開心嘅星期四

住村屋行出村口時
司機話要落元朗食飯
問我啱唔啱搭
收我10蚊 （本身車費應該要六十幾）
我緊係搭

痴線
由頭笑到尾
重收多你10蚊

繁忙時間出尖沙咀勁多車又多燈行下停下，佢又唔識收油咁，仲要行行下伸手去拎太陽眼鏡。出晒界俾人呠完仲要鬧返人轉頭。

最嬲係佢拎完副太陽眼鏡出嚟又唔係戴，做乜唧

如果我係dc9都最憎 車你呢類型人

工作需要成日都見到醉酒撚樣訓死係架車或搞事

Dc9係仆街，但係街醉酒果班唔死都無撚用

有2單經歷, 唔係仆街, 不過都想分享下

有次葵涌近貨櫃碼頭返沙田車公廟附近
正路出城隧之後係落大圍再經火車站迴旋處去
出隧道見佢冇靠左行已經心諗: 的士狗兜路? 我當豪俾乞兒
點知佢去到瀝源邨路口就靠左, 想左轉源禾路
呢個時候我出聲話佢行錯路, 佢就不停say sorry話以為我去禾輋
佢仲即刻停錶, 叫我跟返之前搭嘅價錢俾(當時已經跳到$10x.x, 平時搭開唔使$100)
我落車俾$110叫佢唔使找, 佢堅持唔收嗰$10
落車嘅時候佢話我幾好脾氣, 俾著其他客一定屌到反艇

另一次又係葵涌返沙田, 喺貨櫃碼頭橋底見到公司同事壞車
我叫司機停一停俾我落車睇下同事使唔使幫手
點知個的士司機走埋落嚟睇, 仲拎埋過江龍幫手搭番著架車
搭番著之後, 我上番架的士繼續返屋企
到埗之後, 我想俾$100佢當唔該佢幫手, 佢叫我拎去捐錢幫其他人

的士佬坐地起價先最仆街
幫撚住晒幫的士狗
睇死你都係做的士狗

通常都係搭短途
俾$100 司機會西晒聲咁講
無散紙呀？車你果少少路又無散紙
又會特登揀條多燈位嘅路
仲試過俾完說話我聽再特登找少錢
但落咗車先發現追唔返

免得過都唔係咁想搭的士

咁都負評？我屌你老母呀

幾年前，同四歲嘅表妹搭的士
上車嗰陣，個司機已經因爲路程短係咁屌
點知落車嘅時候，我表妹一隻腳落咗車，個司機踩油開車

幾年前搭的士返中學40蚊唔夠
比一百蚊條撚樣
佢將疊錢摺埋一疊 再加埋銀仔比返我
我以為佢找兩張二張20加張10蚊比我
我又趕住返學咁咪冇數到
落車返入小食部買野食先知
中學生果十蚊都要呃到底窮成點

兜路/唔識路由頭問到尾

連續5架車拒載

個錶340定計左青馬先340
未計真係收順左

咁呢啲局住搭
但你唔係真係俾300咁戇鳩下話

我老豆心軟 屌

點解我回覆有負評？ 女人飲醉左比的士司機車去不知名地方強姦咪仆街

話你乞衣又唔等於幫的士狗

Call得85折台而個司機又肯接，就係雙方都同意左八五折呢個安排架啦。黎到先話無折姐係明玩野，浪費大家時間。

其實你哋啲貼錢買難受嘅心態都幾有趣
定係你本身有精神病鍾意人哋閪你面?
點解明明有uber開手機揀完位置啱時間等佢差唔多到先落樓就舒舒服服有車坐唔用,又唔使拎住啲錢數嚟數去等人找錢, 司機唔識路兜遠左冇問題之後係app揀返有乜嘢問題2分鐘退返錢俾你..
萬一唔好彩留低手機我見過咁多個案例冇一個人係的士狗車上面攞得返
要喺條街索住廢氣截的士俾的士狗審批你有冇資格上佢架垃圾車?

我每次喺車上邊見到條街有人戇鳩鳩企喺度舉高隻手已經諗緊...啲人係咪腦殘㗎究竟?

其實你哋啲貼錢買難受嘅心態都幾有趣

係你班垃圾碌撚咁七下七下姐
明明泰國有uber開手機揀完位置啱時間等佢差唔多到先落樓就舒舒服服有車坐唔用,又唔使拎住啲錢數嚟數去等人找錢, 司機唔識路兜遠左冇問題之後係app揀返有乜嘢問題2分鐘退返錢俾你..
萬一唔好彩留低手機我見過咁多個案例冇一個人係的士狗車上面攞得返
要喺條街索住廢氣截的士俾的士狗審批你有冇資格上佢架垃圾車?

我每次喺車上邊見到條街有人戇鳩鳩企喺度舉高隻手已經諗緊...啲人係咪腦殘㗎究竟?

咁你個客就抵撚死喇
同嗰單新聞中環搭過去灣仔俾人屈＄500唔制,再俾人打兩把一樣咁抵死😁

其實你哋啲貼錢買難受嘅心態都幾有趣
定係你本身有精神病鍾意俾人玩?
點解明明有uber開手機揀完位置啱時間等佢差唔多到先落樓就舒舒服服有車坐唔用,又唔使拎住啲錢數嚟數去等人找錢, 司機唔識路兜遠左冇問題之後係app揀返有乜嘢問題2分鐘退返錢俾你..
萬一唔好彩留低手機我見過咁多個案例冇一個人係的士狗車上面攞得返
要喺條街索住廢氣截的士俾的士狗審批你有冇資格上佢架垃圾車?

我每次喺車上邊見到條街有人戇鳩鳩企喺度舉高隻手已經諗緊...啲人係咪腦殘㗎究竟?

係咁同我講野
問我有冇男朋友 鍾唔鐘意卜野 又問開唔開心舒唔舒服 男朋友勁唔勁滿唔滿足到我 屌 好撚尷尬...

而家人地話你慳小小有uber唔用又要呻又要搭八折的成個乞衣咁冇撚用呀,

其實你哋啲貼錢買難受嘅心態都幾有趣
定係你本身有精神病鍾意俾人玩?

明明有uber開手機揀完位置啱時間等佢差唔多到先落樓就舒舒服服有車坐唔用,又唔使拎住啲錢數嚟數去等人找錢, 司機唔識路兜遠左冇問題之後係app揀返有乜嘢問題2分鐘退返錢俾你..

萬一唔好彩留低手機我見過咁多個案例冇一個人係的士狗車上面攞得返
要喺條街索住廢氣截的士俾的士狗審批你有冇資格上佢架垃圾車?

我每次喺車上邊見到條街有人戇鳩鳩企喺度舉高隻手都諗...啲人係咪腦殘㗎?

我以前翻學啲DC9就係咁拒載 之後有個西裝友幫我地 出去截車叫我地上 激到啲DC9全程黑面

好呀! 最好腳都扯鳩斷你條賤種表妹四歲就殘廢

有你啲咁既垃圾賤種低能親戚有uber唔用仲去搭的士佢大咗之後都唔方好人

而家人地話你慳小小有uber唔用又要呻又要搭八折的成個乞衣咁冇撚用呀,

其實你哋啲貼錢買難受嘅心態都幾有趣
定係你本身有精神病鍾意俾人玩?

明明有uber開手機揀完位置啱時間等佢差唔多到先落樓就舒舒服服有車坐唔用,又唔使拎住啲錢數嚟數去等人找錢, 司機唔識路兜遠左? 冇問題之後係app揀返有乜嘢問題2分鐘退返錢俾你..

萬一唔好彩留低手機我見過咁多個案例冇一個人係的士狗車上面攞得返
要喺條街索住廢氣截的士俾的士狗審批你有冇資格上佢架垃圾車?

我每次喺車上邊見到條街有人戇鳩鳩企喺度舉高隻手都諗...啲人係咪腦殘㗎?
你依啲人唔死都冇用

係香港無試過仆街的士佬
係胡志明市 on99 咁上咗黑的，架車外面同白牌的差唔多，一上車幾分鐘就係咁跳錶，跳到幾百蚊港幣，最後比咗大約六十蚊佢算
回程時坐白牌的，原來大約係廿蚊港幣

有次旺角去大埔
果時岩岩出uber
call uber taxi
司機一黎到冇80都70幾歲
未入獅子山佢入左油站 話去廁所
都冇問題 等一等
之後入隧道 開始舞龍 左搖右擺
我心諗咩事 原來佢一手渣車 一手拎面包係到食
OK 都冇問題 難為咁老仲咁辛苦係車到食Lunch
之後係吐露港 又開始左搖右擺 今次雙手渣車 但雙眼就黎合埋
我拍拍佢問佢有冇事 佢醒返話唔好意思 飯氣攻心

我忍唔住問佢 咁叻識裝uber接單既
原來係佢個仆街仔幫佢老豆裝
見自己老豆咁既狀態就叫自己老豆退休啦
咁樣落去好易出事 撞死人/撞死自己都唔好
老人家咁老都要出黎做係慘 但安全都好重要 我搭完冇事真係覺得執返身彩

一上車就屌前邊架車個司機玩手機，揸得飄
屌佢老母風琴腳都算
轉頭到自己要打電話畀人
拎部手機出黎自己又要老花睇唔清
高速公路開60，不斷畀人爬頭
雙手離軚搵眼鏡
屌佢老母

去到尖山隧道要行最左條線
屌佢老母佢揸去最右個收費亭
好撚過份

仲要一直風琴腳
唔係女友坐隔離，實一路揸一路屌柒佢

uber 便過的士
個個禮拜沙田番青衣，便的士廿蚊
班的士佬個個風琴腳，chok到仆街，屌

判官你好

好嘅的士佬有一個特徵
就係司機位前唔會有一部/幾部雷達（手機）係佢面前

唔知有冇人同意 ？

你好叻叻豬啊

屌你嗰次第一次去泰國第一次搭的士撚知啲的士佬咁閪架咩
中完第一次伏之後咪冇搭的士call uber囉洗唔洗同你講埋啊
係要衝出黎好撚醒咁

試過嫲嫲垂危，夜晚飛的上醫院，條dc9 咁都兜路，全家即時屌到佢爆，落車後送多隻中指比佢

由機場返屋企

佢厭我屋企近，已經不停對啲行家投訴 (e.g. 你地就好啦，我就乜乜乜）
又不停亂俾油，搞到好chok

到落車，係183.2 (好似係，未有短加長減）
條仆街 0.2 升 1.0

我死都唔落車，佢話冇散銀，我話咁係你問題
佢話唔落車就報警，我話好啊，洗唔洗幫你打埋
搞咗20分鐘，死死地氣俾返0.8 我

仆街經歷就冇，恐怖經歷就有一個

有一次好唔舒服諗住搭的士去醫院，點知上到車先發覺個司機已經70尾歲，開車途中佢仲要係咁咳，咳到好似肺癆咁，隻手又有啲震，俾佢嚇死 ，好彩最後安全抵達

好心咁老又有病就唔好渣的士出黎害人啦

好撚記得,條柒頭個名叫歐陽榮海
本身全程都算正常,冇兜路嗰啲

唯獨要落車嗰陣,好似係43個幾咁啦
咁啱我銀包有好多神沙,我咪搵齊畀佢個3個幾畀佢囉
40蚊我係畀兩張$20佢嘅

其實搵唔夠3秒我都已經搵齊咗畀佢
點知佢都喺度屌屌貢話「快撚啲啦,最撚驚就係車到你呢啲未瞓醒嘅後生仔...(下刪100字)」
但係我落車個位係合法落車位嚟 唔係雙黃線
跟住我屌柒佢「咁急趕撚住去死咩屌你老母」
最後一路落車一路互屌

點解班垃圾的士狗一定四捨五入唔找足錢？

2019 都嚟緊仲喺度呻的士狗找唔足碎銀俾你 😀
點解？咪因為有你依班精神病犯賤鍾意俾人玩又要撘又要呻，死咗好佢好過啦你依啲人間垃圾

明明有uber開手機揀完位置啱時間等佢差唔多到先落樓就舒舒服服有車坐唔用,
又唔使拎住啲錢數嚟數去等人找錢又要喺呻人地找口唔足錢俾你😂
Uber司機唔識路兜遠左? 冇問題之後係app揀返有乜嘢問題2分鐘退返錢俾你..

萬一唔好彩留低手機我見過咁多個案例冇一個人係的士狗車上面攞得返

仲要要喺條街索住廢氣截的士仲要俾的士狗審批你有冇資格上佢架垃圾車?

我每次喺車上邊見到條街有人戇鳩鳩企喺度舉高隻手都諗...啲人係咪腦殘㗎?
你依啲人唔死都冇用

咁威威豬咁man 呀？你係消費者嚟㗎傻閪，搭程車都要屌嚟屌去咁你覺得自己好有男子氣概？

係你自己犯賤有Uber 唔用啫? 你都戇撚鳩
真係多撚謝你幫手養肥香港的士依個垃圾行業

咁型豬呀❓⁉️⁉️落車送咗隻中指俾佢執返個尾彩？⁉️⁉️⁉️
你不如成家死晒佢啦真係垃圾嚟⋯⋯唔死都冇用😂
明明係你自己犯賤有Uber 唔用戇鳩鳩走去路邊截的士，諗諗吓都唔知你班垃圾講嘢有幾多成真。。吹水吹到💬💬💬💬💬🗯

條老嘢都就死唔係應該盡快開app揾定車預啱時間架車就到就即刻落樓而係帶佢落去路邊截的士⁉️⁉️⁉️⁉️如果係咁佢死得都幾慘💬😂有呢啲咁嘅廢柴低能冇腦親戚😂😆😆😆

我又唔係咁睇喎⋯⋯你做人都柒撚到咁有Uber 唔用走去on99 搭的士。。
成班唔死都冇撚用不如你都肺癆最好肺癌死撚埋佢就最好

咩年代呀？10年前就話無得揀姐依家仲會搭的士個班真係癡癡地

傻鳩，屌你咁撚柒梗係要衝出嚟屌醒你啦
其實有腦嘅都知其實全世界嘅的士都閪㗎啦，不過香港垃圾的士狗更加下賤咁解啫

英國交通部想唔再俾Uber 續辦交通營運牌照有六十幾萬人聯署反對表示不能夠接受冇咗Uber 嘅日常生活會係點你就知乜嘢事

香港果個完全同你一樣
我仲要係勁舊款三叔 應該100蚊左右都賣唔出果隻
屌佢老母的士狗

冇 老竇開口講咗句 個的士佬就收返原價

屌你老母
單嘢幾年前
未有uber啊柒碌
你返屋企含下撚先啦屌你老母

我幾時有講係最近發生嘅事。。。當時仲未有uber! 係咪覺得自己好撚叻好撚醒？流感提早放假就做功課啦！祝你長命百歲 百病纏身 孤寒終老 去到邊都比當地的士狗撚你 搭uber都遇到啲on9唔識揸嘅司機

睇你都係有啲精神病
嚟嚟去去三篤屁

唔係幾錢既問題 係佢唔按錶收錢
學你話齋1.4港紙 當tips又有乜所謂
但冇話過要俾 又粒聲唔出就咁收左再趕人落車
咁樣真係岩咩
下次遇著個dc9收你齊頭數唔好屌唔好怨

凌晨4點鐘想call個uber去機場一架uber都無啊
你估我唔想call uber咩 我唔坐的士坐咩啊
淨係識句罐頭回覆
有得揀咁又點啊 有車先得架
答我啦 垃圾iamamiwhoami

你地唔好理隻癲狗直接block啦
我睇佢咁多個reply根本精神病